呢次真係唔撚知屌鳩Samsung定Microsoft好

windows login唔到，kick撚住唔俾我打password，入唔到safe mode
隻970 evo write protected

還翻部電腦比人啦

早就知有人咁撚樣講
都差唔多係時候
SSD，底板，CPU， RAM全部都換

屌你老母閪Far Cry 5又食盡晒CPU lag機
唔換都唔撚得

點知係個Keyboard壞

換過隻臨時SSD裝臨時Windows都知咩事啦

真係硬件壞？ 咁慘

點撚知佢，似軟硬都壞
密碼都冇撚得我打
懷疑緊佢連網都上唔到
返去拔網線試多次

斷下電先, 可能又正常番.

試過啦
debug咗好多次電腦
真係未試過有呢個困局
屌佢老母
升埋級上3900X算

你有冇up過三星軟件？

冇